大家要記得，政府派錢，都係因為義士付出咋

唔係呢個仆街政府本身理得我地死

都係嗰句：錢照收，威照示